其實有幾多人係認同cryptocurrency

我就覺得可見既將來只會繼續升

咁多種crypto
有幾多真係有人用
就算bitcoin都係得少部分人先會用

最大問題係啊豬啊狗都可以搞ico
不過如果冇人認同 會即刻收皮
但目前為止的確越黎越多人buy bitcoin呢樣野

應該會爆煲 因為佢只係一種投機工具而多於係真正通用貨幣，未來都好大機會係 我唔會講係一定，始終未來發生啲咩冇人知，但可能性好高囉 elon musk走得咁前、出名係一個risk taker都冇玩，就知bitcoin既未來唔太明朗

補充，我意思係其他都係cryptocurrency

社會上有幾多人會接受依種財富重新分配

crypto 爆嘅話應該一沉不起
唔洗旨意翻身

個情況就好似共產黨土改咁 農民咪會支持 始終農民佔大比數 地主係小數

啱，但低層人士早就由教育至媒體都受控，大部分已成綿羊
冇世界大戰都唔洗諗，只會富者愈富

變哂質
同埋解決唔到遺失左既bitcoin處理方法

同埋因為銀行業係既得利益者 所以基本上全部反對加密貨幣 因為推翻曬佢地百年建立既基石
例如之前睇過新聞 淨係打破跨國匯款呢樣已經損害左銀行既利益

點加密都好
太多單比人hack既事發生
唯有係d人真係放返落自己個電子錢包
但你睇d 交易所
每日trade vol咁大就知個個都放係果度trade多過拎出黎用
變晒質

現實根本唔岩用
一個p2p trade 講緊平均半個鐘先confirm
而且個時間係會愈黎愈慢

結果d coin 都係要靠放交易所先易trade
咁咪姐係又係中央化

傻仔，fiat 玩晒

不過，唔會阻你 FF

呢個淨係比特幣咁姐 其他既好好多 呢個亦係比特幣最大缺點

根本無可能禁得到
越黎越多國家合法左
既然禁唔到 不如合法佢之後徵稅來得仲實際

講句公道說話，本人私底下一直好努力叫商家同顧客用bitcoin交易。又或者Zcash or XMR都好，以上的coin根本唔需要比幾十分鐘比礦工確定，好快能完成交易。

實在上，有好多實體店日用品公司又或電腦公司都願意接受bitcoin，只係一直都無人用....

bitcoin無實用價值? 無人用? 無流通性?
你咪就係元兇囉！

咪就係
一樣野升10幾20倍可能完全係泡沫
升夠1000幾萬甚至十萬倍就唔係泡沫可能完全總結曬
雖然cryto的確有一定既泡沫存在緊

貨幣有個要求就係要穩定
我換返黎既貨幣會大升大跌 幾千萬hkd/usd 既交易點會敢用你d垃圾coin

就算大部分平民接受
國家失去控制貨幣既權力 肯定會反對啦
政府同銀行唔接受 都好難流通

如果有一單交易金額達成百萬，我要由港幣兌換歐羅，再用等快匯款到歐洲。知唔知當中用左幾多交易成本...

當bitcoin 30分鐘匯款。
手續費都係個一百幾十蚊，而且成個產業都可以用bitcoin交易，大家速度會再行得快d。對新加入創業的人士都好有利，因為創業已經無錢，仲要交左d“保護費”比銀行...公平咩？

如果要講匯率問題，十幾年前人仔起飛，香港廠家都驚人仔爆破，收到人仔都會即係轉返港幣，or做一定量的對沖鎖住價格。，呢d手段相信唔難做。

ps 匯率波動，到底係銀行家定政府定係投機者做成？大家心裏有數

冇錯
匯款呢家野對銀行黎講幾乎係零風險既順賺生意 但都食你唔少手續費 加上匯款去外國最快起碼都一兩個工作天先收到
相比之下bitcoin既優勢太明顯

我認同
但離社會廣泛應用仲有一段距離
都係個句
早入早享受
如果個個都認同cryptocurrency
你估你用現價買唔買到

目前經驗所得，買咖啡一定要用Xmr呢d細coin，大額交易用bitcoin。其後考慮自己使用未來貨幣的頻率以及承受匯率波動的能力，將未來貨幣轉回法律貨幣。最後一點，記得將錢放入離線銀包！！！

請大家多d發現接受bitcoin的商戶，多d用bitcoin買野，一種貨幣無人用係永遠唔會成功。
相信睇緊呢個post的巴打，點都有小小 coin係手，又或者係礦工，現實中無論如何都要用金錢去買生活用品的時候， 適逢幣災不如去支持同為bitcoin信仰者的小商戶...

希望在未來可以出一個整合包，列出香港有bitcoin用的商戶...

（仲有好長的路要行...)

唔係好識科技野，但你用今日嘅技術去睇50年後嘅科技，到時可能連電腦編寫語言都唔同埋，bitcoin仲點玩？